Gefriebeutel Hühnchen marinieren
Soße von gestern
2 gleich große Stücke Hühnchen
in den Beutel, zuklammern, massieren
in den Kühlschrank
jede Stunde nachmassieren

verbleibedenes hühnchen in den Gefrierschrank

10 - 12 Möhren schälen
in Topf mit Wasser zum feuchthalten tun
